Email 有冇考慮將啲閪邊泥搓成一粒粒當保濟丸係 ig shop 到賣呢？

搵今年四歲做廣告男 perfect 柒 ☆

通oooooo奇應丸☆

我唔容許

自信廣告男 - 智商 78 今年四歲 ☆

佢iq一定冇78咁高

4b 認林鄭做媽媽